冒險小虎隊

有冇人細個好鐘意睇

淨係記得有張解密卡

好正 為咗張卡而買本書
仲要求老母買

個時28蚊本，覺得好貴，跟住求啊媽買
啊媽話好有學術性，書展買左20本

我有一套50本，你有興趣要嗎？